馬會又派錢？

球王C朗根本係人生贏家 幫皇馬三奪歐聯同贏歐國盃 上場留力先冇入波 留力今場一定大炒隊同組得d廢柴既烏拉圭

相反阿根廷完全冇隊形 克羅地亞都炒三粒啦 d陣又9排 戴巴拿唔出走去出條廢柴美沙 得美斯自己突破 完全冇teamwork可言

葡-1 贏 x 法-1 贏 成31倍
馬會又派錢

買左1億 法國主其他x葡萄牙客其他
120倍x200倍=24000倍
約左經紀睇樓

輸尻硬

全部打和，馬會收錢

On9問 其實主客和都過2.幾即係點 實贏？

係

保守d買葡贏x法贏 都5.9倍

買哂3格 實贏
聽日上車 fatfat

果然係on9問
你都識講主 客 和啦
當你10蚊注都要30蚊本啦
全部2.幾倍係開邊瓣都要蝕水呀

票呢樓主

係 買晒就得 好過放銀行收息

等出局

訓身阿根廷, 創業興家無難度

冇真妃好難討論落去

係喎

烏龜似會和?

戴巴拿 希古恩 阿古路後備
上車最後機會
咪話唔提醒你地